如夢似幻的現實

到頭來也只是一場夢

係時候醒啦

你個名

醒下啦柒頭